---
type: ceremonial
melody: Kun minä kotoani läksin
melodyCredit: finsk folkvisa
---

Ikuisen teekkarin laulu
=======================

Talvi-iltain tummentuessa
Polin suojiin me saavumme taas.
::repeat[Meidät tekniikka jälkeen on jättänyt
sen me tahdomme unhoittaa.]

Unelma vain on diplomityömme,
joka tenttimme vanhentunut.
::repeat[Jo ruostunut harpikko käyttämätön,
tushi pulloihin jähmennyt.]

Aina teekkaripolvien uutten
ohi pöytämme käyvän nään.
::repeat[Mutta meillä ei voimaa enää kylliksi
heidän joukkoonsa liittymään.]

Viini laseissa ilkkuen päilyy,
meitä kutsuen kuohuillaan.
::repeat[Pois murheemme tahdomme karkoittaa,
äly pois, mitä maksoikaan.]

Ja kun Integer Vitae meille
kerran viimeisen lauletaan,
::repeat[Silloin ikuisen teekkarin haudalle
oluttynnöri nostetaan.]
